好似日日都有香港代表人物離開咁

好恐怖
藍潔瑛rip

死亡筆記

林鄭幾時走？

愈仆街嘅人愈長命富貴

又真係幾代表到香港人精神既,
金庸, 係勁但最後都係奶共
藍潔瑛, 比人強姦 冇得上訴
岳華, 搵夠錢就移民, 但好愛國

再加埋高錕郭生等等
其實已經可以組成一幅眾生相 佢地個個都好大貢獻 但對名利嘅態度都可以差好遠